有冇人覺得永遠都唔會有人鐘意自已？

樣又無，錢又無，話度又無。 自已都睇自已唔順眼，由細到大都好自卑

最令人唔鐘意既係你既自卑
其他都冇問題

我應該點做

聽朝訓醒
跑個步 做下掌上壓
之後去 剪個髮 剃鬚 修下眉既雜毛 鼻毛

Keep住執乾淨自己& 做運動
你就會變得越黎越正

依家都試緊 不過好似無咩分別

個問題係：自己都唔鍾意自己，憑乜撚嘢要人鍾意？有人鍾意都叫佢哋收皮。 自問冇資格有人鍾意